(唔岩聽既說話你想唔想聽)呢場運動輸左會點

就目前狀況 唔岩聽都講句 一定會輸
先講下輸左會點

首先係被捕者逐個重判 之後香港唔會再有人出黎 再黎就係某d報紙會被執粒 之後會有不中立記者名單 呢d記者會係無人請被批鬥

啞左既議員都會出返黎執雞 幫個政府係社會到帶返風向

其次就係秋後算帳 你係連登 ig fb share過出過po都會跟返嚴重程度遂個捉 咩衝邊到 搞d咩等等 全部一炮清 你會發現tg原來好多鬼 個個number 同id 都有record 到時冇得唔認(部分智能手機可能有後門 隨時開住front cam or screen record)

三就係立例 提升警權 加重暴動罪 咩送中燈柱就唔洗講

------------------------------

點解會輸？

1.太高估自己 成日係到圍爐 以為人地真係驚
2.思想仲停係公民抗命到 獨裁政府係唔會有呢支歌仔唱 不合作活動完全冇阻嚇性 搞完過兩日又係冇變過
3.做事太過光明磊落 做任何野都要合乎道德安於心 變相人地抹你兩下就黑哂
4. 未有對抗敵人既概念 用左兩個月仲日日哂妄想用關愛道理理念同化敵人 累死自己隊友 記住 藍就藍 黃就黃 黃加藍唔會變綠
5. 讀得太多書 太有修養

----------------------------
點做？

唔好意思 怕被秋後算帳唔講
但我好肯定首先係要滅左敵人把聲先
敵人泛指所有

---------------------------
歡迎屌我/繼續你地既理念 如果有機會 作為一個香港人 我都想係兩個月後見到你地鞭我屍

同埋多d留意下歷史 由踏單車去廣場 去到敘利亞內戰 黃色雨傘 睇下人地點解成功/失敗 有d方法係好仆街 而家敵人都用緊 但係要贏 呢d方法一定要參考

最慘係好多人仲覺得唔會發生, 唔關自己事

入集中營

push

大搜捕、白色恐怖不在話下，人臉識別監視鏡頭、社會信用計分系統（5-10年內）都一定會實施，所以呢場運動係絕對唔可以輸

推

啱，唔好再睇飛機po，睇完就算。速龍跑步仆街好好笑，之後呢？我地有手足比人打到頭破血流，有女義士被人凌辱甚至射盲隻眼+毁容，班警點失手仆街都唔及手足們既痛

後生仔未出到社會其實情緒同諗野都同廢它在好似 唔岩聽既說話一概唔理 你話佢錯佢會話返你點點點 同埋太重視朋輩理念 成日想跟大隊攞人地認同 人笑佢笑 人搞佢搞

講得好啱 樓主講嘅野未必係即時發生 而後十幾 幾十年嘅未來

想贏嘅只有慢慢將革命嘅理念傳出去

唔洗後幾十年
幾年

1984咁

唔止
會有自殺潮出現
之前對家已經玩過
相信輸左後大量藍屍同警畜一定會大肆慶祝同叫人去死
所以絕對唔可以輸
講緊係分分鐘冇閪成個90 00

準備受死了

唔止00後
唔少記者都係80後

保護好自己先
適當時候刪哂fb ig Twitter

借個靓位

【大 反 擊 !】全 港 大 罷 課 ! ! !

咩位話？

唔輸得